Router有冇辦法set到限住兩老睇D咩野新聞???

想仿傚鄰國長城既方法俾家中兩老知道真相。

我知我可以whitelist d ip to google, apple news
但我限制唔到佢地youtube睇咩片

youtube suggest video 係跟據過往記錄

你下次幫佢地set 機時，load 多幾次劉細良，蘋果就得

我都想知 用緊orbi

router 咩牌子型號?

將佢地手機YouTube入你自己Google account
咁你睇到咩佢地就睇到啲咩

呢招得！

netgear 6300 好似係
firewall果d我識搞
我諗緊點restrict 佢地睇乜野片

想restrict佢地睇咩片要善用YouTube's嘅Not interested feature

好似netgear有個叫circle 既apps可以filter某D user assess 唔到 某D網站，但去到一個網站內既某D a/c 或者content 呢個apps就未必做到

簡單直接係拎佢部手機block 7晒 d 藍絲fb page，一開fb 見一個block 一個

推番 高汁

set dns，指曬去蘋果日報啲server